# GetText Sample Blog on RoR.
#
# Copyright (C) 2005,2006 Masao Mutoh
#
# This file is distributed under the same license as the Ruby-GetText-Package.
#
# Gyoung-Yoon Noh <nohmad at gmail.com>
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: blog 2.0.0\n"
"POT-Creation-Date: 2008-09-15 00:49+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2005-12-23 02:00+0900\n"
"Last-Translator: Gyoung-Yoon Noh <nohmad at gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: app/helpers/articles_helper.rb:42
msgid "Ruby Links"
msgstr "루비 링크"

#: app/helpers/articles_helper.rb:50
msgid "Old articles"
msgstr "이전 글들"

#: app/models/article.rb:-
msgid "article"
msgstr "새 글"

#: app/models/article.rb:-
msgid "Article|Title"
msgstr "제목"

#: app/models/article.rb:-
msgid "Article|Description"
msgstr "설명"

#: app/models/article.rb:-
msgid "Article|Lastupdate"
msgstr "마지막 업데이트"

#: app/controllers/articles_controller.rb:58
msgid "Article was successfully created."
msgstr "글이 성공적으로 생성되었습니다."

#: app/controllers/articles_controller.rb:75
msgid "Article was successfully updated."
msgstr "글이 성공적으로 갱신되었습니다."

#: app/views/articles/edit.html.erb:1
msgid "Editing article"
msgstr "글 편집"

#: app/views/articles/edit.html.erb:9 app/views/articles/new.html.erb:9
msgid "Title: Required."
msgstr "제목이 필요합니다."

#: app/views/articles/edit.html.erb:11 app/views/articles/new.html.erb:11
msgid "Description: More than 10 characters."
msgstr "설명: 10 문자 이상"

#: app/views/articles/edit.html.erb:13 app/views/articles/show.html.erb:4
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: app/views/articles/edit.html.erb:18
msgid "Show"
msgstr "보기"

#: app/views/articles/edit.html.erb:19
msgid "Destroy"
msgstr "삭제"

#: app/views/articles/edit.html.erb:19
msgid "Are you sure?"
msgstr "확실합니까?"

#: app/views/articles/edit.html.erb:20 app/views/articles/show.html.erb:5
#: app/views/articles/new.html.erb:18
msgid "Back"
msgstr "뒤로 가기"

#: app/views/articles/show.html.erb:1 app/views/articles/index.html.erb:1
#: app/views/layouts/articles.html.erb:7
msgid "GetText Sample Blog on RoR"
msgstr "Ruby on Rails 위의 GetText 예제 블로그"

#: app/views/articles/new.html.erb:1 app/views/articles/index.html.erb:4
msgid "New article"
msgstr "새 글"

#: app/views/articles/new.html.erb:13
msgid "Create"
msgstr "글 쓰기"

#: app/views/articles/index.html.erb:7
msgid "No articles were found."
msgstr "글이 없습니다."

